各位巴打有咩part-time好介紹？

唔會話特別好辛苦
人工50幾蚊就OK

近排日日發夢，工都無返已經冇乜錢用，就係要做乞兒

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

UNIQLO嗰啲可以做？會唔會好麻煩？

但係唔係太想做藍絲鋪頭！就算幾窮都唔做

巴打是咪仲讀緊書？